今日無罷工嘅和理非全部入黎發誓！！！

和理非大軍！
好嬲自己咩都做唔到係咪?!
用你地嘅憤怒將行動升級！
唔係叫你罷工！唔係叫你絕食！
只係要做以下嘅事！

1. 抵制紅店，揀幾間你最睇佢唔順眼嘅，eg 吉野家/富臨，終身抵制！
2. 十點咆哮！全港和理非大軍咆哮到林鄭聽到大家嘅憤怒為止！
3. 一星期一次window shopping，eg 沙田新城市，觀光不消費！
4. 狙擊萬惡之源TVB，FB上所有post一律比嬲！
5. 轉曬MPF去北美或者環球基金，賣出所有中國股票，提防支爆！
6. 發動輿論戰，吹雞搵多一個人參加以上活動，互相鞭策！

以上嘅野做到你唔再憤怒為止！如果有日你停止做以上嘅野，係你已經唔夠嬲！身為和理非，唔好再FF自己可以做到咩驚天動地嘅事，一切由小起！如果咁小嘅事都做唔到，就唔好再講咩"好嬲自己咩都做唔到" 或者"呢啲野係無用" 等廢話，到你堅持到以上嘅野時再諗升級，唔好再成日FF忽然有一日個天會跌本絕世神功比你！

ouau

最緊要抵制同呼籲其他人一齊抵制一切有關於中國既投資產品,商品,品牌